[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4615)

又針

又中

快到

改圖...

新力必廢到一個點，叫拐點

有無人聽日買老鼠

@ky 屌啦 我細個1點先訓 點g

0/10

sorry 得蛇

Kymama好惡 lonely son慘死

傻閪優越又開post

跟

睇馬會中位數買角可唔可以講多啲

你應該唔知乜野叫拐點

睇中位數咪得 買乜春盤

盤？

1-0

聽日重心

我智障

買盤可以睇盤

point of inflexion?
d 2次 +0- 咪係

姐係今朝阿甲，帕托開10.5 11.5 咪會有10c左右law，但得7c ft
另一場颶風開 10.5 11.5 咪 10-12 半2全12咪中law
個結論係一場中一場唔中= 50% ，明未

1點10000000%角大

本身IQ 0嘅人有得拐點

按左層樓跟

有d料

賠率: 1.00
HKD1,739.00 (1,739.00)
馬德里競技 U19
亞州盤 (+0.25) @ 0 - 0

歐洲青年聯賽
阿積士 U19 -vs- 馬德里競技 U19

幫你買$10角細

成日都中

老鼠3年亞冠贏得2場 今場係時候反底

梗係 跟得你多 個人都醒啲

健三+彩: ky 燈

唔中 揾翻你

個結論簡而精

我跟開羅蛇你d俄超半大追極都未有

你大把錢啦

喂

水原垃圾到連馬拉仔都輸

馬會唔知係收到劇本定啲精算師真係咁撚勁
某幾隊既盤 每次果個走勢都會開到
Eg. Psg ，鏝

唔中殺撚左你

星期四清算日

因為你平時都成日見到有人話神級中位數 因為馬會有時d線真係set得岩岩好 所以好多時d角都係條線+-1 所以就有唔少人估場波既角數係差唔多呢個range 講返個人睇角既幾個factors 往績 即場形勢 近況 倍率 （其實都係d廢話）

其實我打錯 係想打橙

佢地有既資訊多過你 所以正常黎講會估得準d 但飛數都會影響個賠率 都未必100％反映哂莊家預測

最重要係運

唔包中

講到尾其實馬會請左個地獄黑仔王 反手開盤

講多小小

頭先都幾癲
一開波十幾分鐘嗰陣落到7.5
之後冇C上番8.5
引咗班人買8.5
到最後開8

主場初盤讓高水平半 呢d盤基本上十場閪8場

不過馬會條線set得啱啱好都make sense嘅
請咁多啲精算師

有時馬會班柒頭操盤都on99
走地一味跟水再拉低少少

亞洲波回得快先易有角大 (呢個唔知點解)

重注跟全黑

啲中低水就連開 高水10場先2-3 場

U21 東亞女 個時屌你老母20分鐘俾人買6.5 5.5 根住刷到飛天

PSG開盤 做高水果邊 =開硬
低水=屍都執唔返

拜仁唔開盤 個-1讓球主客和低水過外面1/1.5 =

之前東京打珀g亞冠 5分鐘跌2個盤 最後刷到10鳩幾c

再跟

日本女足都係咁

屌前日仲勁 曼半場開9.5完場21c

04 13.5b anyone?

4c開9.5都正常既 不過真係估唔到刷咁多

跟我最愛既mama了

呢個又真 psg著晒啡格= 莊狗吸飛無視盤路開對家
拜仁無留意

U23都係
嗰陣賽前買細
半場買大
無得輸

個場半幾？ 我訓醒睇到都覺得on9

半4 9.5 合理啦

肯殺c 30mins 0c
開 6.5
ft 19c
不過今年啲美職好閪

因為馬會唔撚識開即角呀嘛

等多2-3 輪先
唔知邊個講得啱 美職可能轉玩技術流變到澳職咁

今年多咗控角 睇兩三輪先

其實角球都唔洗度 個個禮拜買jet角大就得

Ok

之後我地個個走去買哂盤
阿聯酋 日本
輸到碌柒

狗會會唔會MON 波post

通常馬會有啟示都係啲大球會 普通果啲好似抽下水就算

車果場即場無角球買?

唔知幾時斷 場場都鳩射刷角 刷完又係咁送角

手快快買錯左葉士域治

呢啲EV正數嘅長追唔怕

好似冇

我啱啱買左單
但估唔到係2:1

買左11.5b

仲有甲組既葉士域治
利物浦米杜士堡 蘇甘保奇雲甘保

Mon到都唔會做咩

psg果個次次臨開波都有講一次
之後都係一大堆人轟落個贏兩三球先得半格/輸半既1.6x上盤

連開左幾多場？

輸撚死有冇人派我

打算用100單雙上1皮
而家有190了

過多6-7場就得

１１.５ｂ連開6場 10.5b7場

今年邊隊大波

Mon又點？ 咁佢係柒呀嘛 明明仲有波賭又維護
最撚中意12點維護 逼人買晒1-6點啲波
喂 狗會 屌你老母維維維護 個app仲係咁撚廢

PSG 拜仁 不了

點解我買中過細 好似

晚

mon黎做乜 有幾多人買佢地第一時間知

我知點解維護

對老鼠囉個場比人禁屌刷唔到角

Why tell me poly

咁都俾花仔買中細

如果唔係武肺無人入到錢賭 都唔肯搞fps同生物認證
幾撚時會除消個幾粒鐘維護

一皮上五皮 有冇高人指點

中段唔知比教練執過定點 d進攻好左好多 不過d把握力都係屎

屌 第一次聽pi既中文

呀呀頂住左

@波利子

我比較鐘意買d 同一中位 兩個莊都開中－低水 即場再等位入

依加呢個走勢 利物浦今晚不敗 贏唔贏到唔知

交學費我教你

本身有五皮 係輸到得返一

笑撚死 最尾睇番場柔 fk 羸2:1 上盤仲要得1.7x 半一盤 笑撚死 好彩避撚左

利記 盤 其實幾穩 今晚果班夠曬活力 好多人睇死 但我覺得可能有驚喜比到

睇下外圍就睇到 上盤同獨立隊有小小一樣地方 個走勢

但大船下盤喎 真係好彩咩

開個轉數快又要去狗會登記
咁開嚟托柒咩

拜仁

個即場app 太on9 根本10次有5次都買唔撚到 load 勁撚耐

識買一定買史浩克04盤

小利狗半場就輸3蛋 吊你老母

驚輸囉

咁快出

岩岩就係忍唔到手 唯有縮下注

今場 拜仁啦 最正氣果隊

拜仁踢盃閪硬

幻幻下體絕殺未

要訓 返工

晚安

拜仁都正氣 唔係掛

今晚全閪波。。買車 x 史04 2x1 算

同路

仆你個街拜仁又趺水 你老母連1.8都無啦 遲左5分鍾買姐

曼近幾場好撚正氣喎

1.7半格盤買黎都曬氣 訓教好過

Weak

拜仁都算，今晚唔買利記既 唔好話自己識波

最近囉 但佢都係賤種隊黎

利記盤 , 半客 , 客勝 , 讓和客 , 角大第一格10.5b

未有陣真係買唔落手

點解狗會可以咁小亞洲盤

收到既風唔夠

杜 拜 喜 西 串起佢先

收米

收嘜撚野米?

問米?

點解咁鍾意講收米

撳少左個0
買得1舊

再睇睇今晚有咩下盤買先

啲對白似落左重注猁盤

跟實

未買 通常開波先買 受注高峰時間個走勢好重要

0130似下盤啦

今晚沙貝老根 點睇

德國盃主業餘隊喎

如果法國盃 業餘主場打甲組乙組受讓半一就一定買主

其實我已經眼訓所以買左猁盤 訓醒先算

你真係想買你問其他巴打啦 我唔想害人 長賭必輸
我依加一個禮拜夾埋都唔知有無瞓到20個鐘
扑野果陣碌鳩都無以前咁硬

Respect冇推人玩外仔

一點半 半大？

杜斯多夫踢盃仔好上力咁

真 法國波假撚到閪

超過水博半格

小利狗追和派100

驚唔驚驗腦 上次踢德丙讓平半高水個個以為有鬼

但之前都對啲三流隊，好似無乜參考價值

個場仲衰過大球場

下 對德乙反而無參考價值

Sor 以為沙貝
係沙貝對三流隊

乜撚野李青龍去左蔚山現代

好想買04

覺得0130先主入球，客Cup贏

踢假好搵

認真有機 拜仁係時候犯賤

好過尋日瑞典盃

都冇波踢 回家抗疫咩

我覺得係打和加時先w

真係想知？

想知

但04次次都比拜炒兩粒以上

唔好搞咁多啦，90分鐘W啦

屎浩克依對垃圾 rb都炒佢5球啦 我純粹唔鍾意拜仁

細場 大波

04 2場比人炒8粒就係為左留力打拜仁

史浩克24

準備怒轟我轟

車仔轉埋平手盤
抵買

130上盤2.11

賠率: 0.88
HKD1,608.00 (1,415.04)
高華尤夫卡
亞州盤 (+2)

烏克蘭超級聯賽
基輔戴拿模 -vs- 高華尤夫卡

角球最少應該有7-8個
等羅巴引路

Gun

越回越愛

早晨！

客隊黎緊兩場都係打護級隊前中後都收起左一個正選

德國盃點買 想追番亞冠條數

Gun左

主100%

喜伯年半大全大算 唔買345嗰兩場了
強隊多數盃賽都撚

咪撚講廢話 上定下就得

客盤,趁而加高水

Sick d yeah

我又買左條5x6
拜仁 [-1.5/-2] 1.77
喜伯年 [0/-0.5] 1.87
奧達斯 [0/+0.5] 1.92
甘美奧 [0] 1.73
托盧卡 [+0.5/+1] 1.71 $100

0130買乜 半大點睇

半大 杜盤 等收蚊

跟到實晒

杜盤回到

小仆街 唔好撚啊串左佢回飛

唔係掛 我貼咁多次係到未試過中晒

信你

In 小仆街
We 7rust

似角細

比水我未 頭場有冇

角大3格

(英超) 諾域治護級集氣區

拜仁喜伯年奧達斯托盧卡

有冇單頭水

啱啱9買了 應該中

低水但有89%勝率

士砵2.5b

買完上盤先見到佢排541

對左

咁你89%了
我11%

我睇好細喎

排541反而大機 係on9科隆做主攻比人3比2

無feel 不過9up水就上盤 半大 話左唔會買呢啲撚屌下盤

關陣事架咩？ cls

緊係關 而場波會好撚悶

等即場1.5大算

關撚事 都話唔分析個勝率仲高
拎個抽獎app出黎
入3-21
抽4場買2.5大

尋日左膠屌到人屎忽鬼咁咪又係可以無啦啦22

所以咪岩囉 沙貝對科 踢防反 搞撚掂左科 而場杜斯都係踢守陣 咪睇下邊隊偷到雞先

分析到連濕度都睇埋 照炒 鳩篤就勁中

Follow

英乙第一場 埃克對克魯點睇

7or8c
買左9.5s

DT 單☑️
多夫 單

呢注重注

角大了

其實我都係9up

12.5 直辜

睇我表演啦

單蛇

足彩電腦飛

拜仁德盃盤全輸
真係我呀婆都識買

全部1.8 中既機率已經大左

主勝

反而狗會啲推介就真係毒到無論 前幾日寄左本日職書黎 跟哂佢啲推薦買哂對家就岩

頭場有冇水

今場似穿

杜塞爾多夫盤
有無同路 一齊贏

2.19

有

個能咁好 又齊腳 鳩踢都456

唔通買下盤1.69？

9.5足水就買

買宜家1.72

1.72了

諗緊等唔等

平半啦on9 上盤死9硬

沙貝魯根0/+0.5

轉左

轉盤

回到平半...

同路了！

有冇飛？

追數既 呢場可以重注

平半盤！ allin

我會買多少

買哂對家應該可以上樓

照要上盤

轉盤代表咩意思

仆街轉盤

唔穩

賠率唔同左

買高水

引主/讓唔起
睇你覺得係邊樣

sick ball

羅巴唔玩？針

呢場和波feel

點解會有呢本書

較左鬧鍾?

上盤

準備跟你追數了

1.78

馬會寄過黎

半大號有無人上

半大全大角細號,開船!

唔識買呢場

和

上盤ALL IN

有咩方向

等你

覺得引主
利申鳩up無買

好撚亂 又平半又半球又半一 唔撚賭呢場

原本買上盤半一

買唔切就買半大

唔好撚玩啦 德甲會輸比業餘隊？

全tg下盤大船準備開出

個盤走勢咁樣發展

仲買上盤真係痴線

又想輸幾多錢？

Hoball

半大上

半大 上盤 咪撚講咁多 好似瑞典盃咁炒佢456

嚇鬼咩 回到咁 輸硬呀

咁遲出買左半一上盤啦

即場沙貝魯根第1球

要追數既唔好錯過

信心重注

對業餘隊打451 真係笑左

早就出左

上盤點輸

德甲隊初盤讓半一又會唔會讓太淺？

主入2.18

客入未

作客未撚贏過波咁濟
主隊主場利物浦Level

丙級對甲級大家估下買咩會贏

依場d角係咪同samsung一樣

甲

客其他 @35 2000

屌，佢個鐘行得禁快既

半大有冇機

上場咪中撚左伏
2-1->2-5
ON撚9杜塞多夫無啦啦勁落力

主差d

同一個offside trap中兩次

半大伏伏地

足水8.5 9買gogo

d節奏快到

上場我記得 踢德丙 讓半 個Post啲人買下盤見2-1gel撚哂 話甲組踢丙組讓平半都買 轉個頭Cup到屎眼都爆開

屌，個龍禁勁做咩

111

連c

主隊龍食左藥？

禁緊8.5就有

2222 -7c

角大又要中
3連

又救又有c

又入唔到角 針

3333 -6

買完就有角 好耐冇試過。。

係舒服嘅感覺

係咪cam man係咁郁 搞到我覺得場波節奏特別快

不gel 不gel

個場細

客射龜咁龜
主d後防廢到

主被人超級禁屌

半客24

-6c quick

主隊有無禁勁，甲組都攻唔入

認真都幾好波

對比起上次柏林聯作客踢嗰場 好睇好多

GUN!

GUNNNNNNNNNNNNNNNNNNN

主隊傷左個

客fg

杜生你慚唔慚愧

禁屌唔入就對家

-2快，想訓

睇留言以為平行時空踢波
一d話主隊勁到客攻唔入
一d話主隊比人屌到射龜咁

甲組d身體對抗勁好多

場球好緊湊
呢度好安靜

買左半一上盤震緊

買主Fg

半粒鐘未夠 讓兩球變半一

半大bye

入一球先ok?

半大24

same road

我單雙知識更進一步了

D角球跳得好似好快

頂撚住呀

半大中伏

買唔到盤就轉買半大

為買而買

咁快出1.5嘅

客隊冇出晒主力, 應該細波

喂乜撚野德甲隊呀
咁柒耐都未入波

對哈化都入三球啦，咪玩啦

杜塞下下咁樣回傳,遲早出事

呢場3球完場ok？

444

護空門

主護空龍

真係極限禁屌

咁都唔入

抵半大唔中啦

中

半大真係已死 垃圾名氣波 地區聯都唔夠打

風？

444444

8.5s正
又有得通下血管

係咁射正
入未呀屌你老母

對哈化勁快2:0 先買9你會半客贏一粒 咁撚耐都未入..

主隊齋睇士氣幾高

下一隊角球

預計 上半一球
下半二球
From 天文台

一失波就456

自己搶自己友波

仲要買左半一今鋪真係碌柒

買上盤跟本未撚驚過

咁都無12m

下半場先係見真章

半大2死

半大

半5全12

痴線

1:0

果然中場失波比人反擊

勁到

主GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL!

痴線 差啲買咗客fg 好彩諗多咗一陣

笑死

8.5b點部署

手足分唔清上下定係

五後衛都失波先

靚撚到 主好撚熱血 呢啲波先好睇㗎嘛屌

主好勁

早知買主fg

反cup開大球

屌你老母次次都係咁
要下盤就上盤即入
上盤就比下盤入先 屌你老母閪戒賭

呢排走勢真係禁屌唔入 對家入

一開直播就1:0
想閂直播再開過

nba la

會刷角

追和先啦

可能輸到傻撚左

三星劇本？

輸波有擺刷了

角球無限大了,跳唔切船...

是鳩但一邊入

客反cup 大2.5輕鬆

社乜乜夫降班啦屌你

一個反擊搞掂

仲話德甲 廢撚到

即刻跳上11.5

屌你老母業餘波都輸得..

鬼

想4...要捱半場5C完先有機跳..

跳船先入左10.5s..

5555 -4

有冇奇蹟半大

笑鳩德甲仔姐
利申買左貝沙

來吧

嘩 差d 2:0

主都有球護空門

爭d 2：0

頂

Dragon On9

比人一個反擊搞撚掂

11.5b

禁都唔入

1:1 13+c 客晉

杜乜鳩德乙料黎

買客晉啦 下半換番主力

半和ok？

盃賽禁博做咩，咪比人入下囉

角細點頂

追和未

手持10.5s 震緊

半和得唔得

唔通咁樣絕殺半大

半大慘死

主ok wo

Sor..我買左搭沉哂

好波過杜塞

杜塞爾多夫唔撚想嬴盃賽
上場就咪撚反cup5-2啦屌你老母
踢地區仔都成碌木咁

8.5s

一齊頂

offside

客晉仲有2.22

客隊係到刷數據

主龍好撚勁

主個龍....

主龍表演

杜乜鳩拿拿聲反cup啦

支持

666

6666 -3

客隊顧下自己就降班仲好啦..

主個龍又上身

12.5b please

角大真係派定隊等收錢

求半大

喂主龍藥檢未

角大咁快gel 正

神龍

跟你咋 見咁岩有8.5高水

主入完一粒 客又係咁攻。。。都唔知買邊邊ng好

角大開撚硬 gel撚定頭

客ng

又要叫反cup

半和未dllm

無柒頭了

咁樣半大被逼害

又神救又護空門

又唔入 .....

好彩飛左呢d 閪盃賽

好廢呀...

屌你老母係咁刷角

無人mark都射到禁

d後防 打埋個龍個份

屌你老母睇撚死杜塞爾多夫一陣間又比人反擊入多粒

我GEL
我GEL我死要GEL

屌佢老母死黑鬼

主隊咁多個一齊守

去死啦你條撚樣 咁撚博做乜撚野

求絕殺

咪撚反手 好撚柒

估到主隊硬買半和無諗過會入

客有冇咁撚廢 主隊都贏唔到

11.5s點頂

刷角啦仆街

主隊d熱血防守

半6 不錯

主隊咁搏冇力未

Allin晉級會唔會太博

客岩岩拎波 主5條友圍佢

客隻黑鬼係咪唔撚識傳波

惡撚過黑社會

預計 上半一球☑️
下半二球
From 天文台

下半場無力架啦

黑氣石來臨

咁樣斷半大

all in主ng好過

有爐？

單邊刷 唔係冇機

半大 上盤 針
瞓算

受讓領先 角大福音

我無

半場刷咗6隻 有機半6全9

你個名

角細比狗買

全黑買左9.5？

主2

數據上
主1射1中
客8射6中

每次只係差啲啲，所以客係有機Cup

杜塞係咪上次比人追和3-3個隊

德國佬好似好難講下

正是

係

我估頂盡10c 殺10.5b 完場對答案

有啲想買3 0
3 1 波膽

客廢撚到
復出注針左

呢個真 睇live 客應該不敗 主係得2下機會
90分鐘贏唔贏到就難講

左膠正仆街

9.5B 有無機？

半6全7 100%的事

我覺得有機，估計客下半落力攻。
根據個龍嘅神力，同埋主隊禁區一堆防守，應該做到嘅

唔會啦 最少10角呢場

都係睇運，角球無得睇

最多10角

客隊晉硬嫁咩 企到咁硬

唔知等唔等到9.5B

客隊下下廿幾碼抽射都中龍，個主龍係幾神嘅，不過遲早實爆

客咬唔入 主龍又咁神 角坐11望12

客換人了

咁都唔sick買幫唔到你哋了

你地洗唔洗煲到客勝角大咁盡

客上力未屌你老母

下半場反Cup硬

再輸blacklist

又黎下半場大直路

下半，主隊頂撚住

1:2 ft ok?

11.5喪落飛

入球大應該食撚硬啦

客隊凱沙羅頓事件重演ok?

7777

7777777777777
角細RIP

客隊ng 1.58 入撚硬？

角細玩完 收一收皮10.5 11.5s...

7777 -2

8.5s 101500

我

Lm

9.5b喺馬會門口排緊隊收錢

一齊中

角細24

lm

Me

10.5s 10 1 100

信念

得我買左8.5b?

係咁中場斷波想點

冰封角球啦屌你老母

咁

反cup

屌你老母閪杜塞爾多夫降班啦屌你老母

岩岩㩒唔切

有喇

羅馬半8全9之力再現

me

有冇搞錯又救到

not today

主龍又上身

-2

8888 -1c

應該起碼15-18C完

跟左全黑大佬

仆街入左11.5s就變8c
要針了

唉 賭乜輸乜

羅巴個10.5s

88 角細 提早收皮

冰封角球.gif

有冇咁多神救

同你同路寧願輸撚左佢咁撚鍾意反手

瘋狂刷，11.5又針 對唔住咁多位，係我燈到大家

輸錢發窮惡?

仲要成日救出底線

角大黨福音

我輸有咩所謂睇你扮小丑都值啦

主神龍

輸神龍 同輸盲人足球 一樣好難受

笑死
條友似大注左wo ,估下角都要周街屌人

11.5s針

係馬po成日見到

快D聽日去邦民排隊啦傻鳩

乜撚野打完機返嚟8c 10.5s點春頂

我仲好記得阿特上年有場就黎50射0:0

睇下佢上面講咩啦 半6全7

無你屌住

如果70min仲係1:0 我個單就危啦

反cup 是夢嗎

個場神龍 好似撲左18次

即場沙貝魯根第2球@3.95

極重注

業餘隊個龍會唔會上位

冰

呢d 西波呃夠飛就no goal 完場

仆街

唔會

Good

客隊有機

唔會 因為仲要返工

我 命 令 你 立 即 冰 封 角 球 ！
角 細 黨 儲 氣 ！

完場去同尿紫陽一齊驗藥

即刻補客win了

屌

14號又獨又廢

跟！

但安玻里最後都係降班

大岩 我發現左一樣野 你fg準但第二球 no good
你覺得係咪

客換返主力出黎未

死黑鬼好撚廢

99999999999999999

主d反擊勁到

9999999999
主都刷

屌爆你個西追和未

屌，差d

買個入球細幫大家燈下

又話儲氣！儲左去邊！
掙扎！角細黨！

痴線365 2倍客ng 馬會得1.7 入硬？

儲左啦 頂唔順

Yes

我屌 又係佢

14號好撚獨又廢

主幫手刷

真係好廢

14nigga睇到笑

條力架真係

無人overlap 得佢爆

杜塞爾多夫入未屌

主2快啦

10c

掙扎！攞你啲精氣神出黎！

10CCCCCCCCCCCCCC

射左唔知幾多腳已經

大角黨gel頭去排隊收錢未

屌佢媽西 刷撚夠未

101010101010

唔洗頂了 10隻， 10.5 11.5 都爆

針

12.5 有4倍

3格上

試下放一球水比返條屍我

角球真係唔敢買細

快出15.5比我夾角

boommmmm

叫唔到點都舒服過俾佢刷爆

繼琴晚森林後 又見到你

13.5追唔追

10.5s頂到我呑足球算

仲笑鳩人地業餘球隊

買左注,客應該鳩攻唔入

宜家買角大就危危地
似準備1:1

長期係到 輸埋呢場 聽日搞破產了 輸死

8.5cashed 爽

換人未

客追和未

放心 足球係唔會容許你吞
角細黨上

1:1！

13.5b 1.97倍抵屌

對家凱沙上身未

我睇緊d咩 又唔入既

咁都頂到
11c

客隊真係黎搞笑

主龍要驗尿了

Boom!

3格-2

還我血汗錢

門前空哂都唔入

識唔撚識報架

2.5大都無機會

碌鳩都用埋黎擋

班德甲兵幾撚好戲

咁樣送角

11c

11c 了
諗緊點補好

角大黨大勝

空龍唔撚射

有心無力

多謝Mama

12！

全黑 yeahhhh

121212

我屌你老母番去訓成隊垃圾

17射唔入 仲唔夠假

角大黨笑到合唔埋口

角球無限大

主鳩頂出界,可以喪追角大了

中夠未....

點解我唔買3格 要懶獨特

射就一定入嫁

事前12.5 4倍

你咪又中。。

好彩追番注12.5大

讓人踢到比人讓咁

13!!!!

13！

3格88

依加先留意到個球證都幾撚高
高過哂兩隊波嘅人

贏夠未。。。

3格

13 補都補唔切

平半屍都無 再見

刷到仆街

贏夠未？

13.5高水 5分鐘就叫糊cls

打完個飛機番黎8變13
12.5b cashed

咁快3格

唉70min仲係10
個單點頂

13+
1:1
客晉

打得個一陣。。

我未中

3格射3格

Mama 3格

拜？跟！你旺到

刷角無收穫刷果邊晉啦 好嗎

Mama才是王道

刷到13角就開始救角

14 casheddd

主晉 16.5s

Cup到我表演zoom打飛機

14

馬會可唔可以比我補角大 你係咁封我都買唔到架

主似有波入

角大so easy
經過咁多日既洗禮 永不買細

單邊刷12隻

原來mama 果句係沙貝三格

Sad

又見証角細黨輸身家
爽

好明顯啦。。
比起佢早期個啲密碼要解謎咁

16.5得唔得？

角細俾犬賭

冇買？

冇gun 到,想4
今次carry 埋我薯

下盤錢嘔返出去 仲未計佢有機會追和反cup

16.5大 no goal

差3角 兩球

16.5唔追啦 夠fat了

刷到咁唔敢夾

大波收得皮

冇啦 同反手狗同路輸都爽

重注防衛 點睇

又救。。。。

10.5s頂撚住

又救

下下cut大位射 ....

主個龍驗尿未

DLLM 14號係咪無食飯

18射！！

醒啦師兄 醒啦

救撚完未

咪jer..

冇咩feel

主個龍癲到
紫尿未

17c有冇機

呢球入了

罰球幫人解圍

藍天射球

尿紫陽D Fd

16.5s confirmed

我屌 客屌得入未

唉準備針

咁我All in

單 16.5s 全力頂住

上盤輸死

客5分鐘內入

追和都冇 唉

半1全1 cls

食枝煙先

和波直接12?

追和踢加時？

連c未

E D臭閪波最後9成都會絕殺和波撚狗

個龍食屎啦

我都係咁諗

屌你老母救救救救

又執唔到2nd ball

咁撚勁既個龍

12m!!!!

12m未

犀利

1:0 16c ft ok?

12m!

真係

真係12m

唉屌 射得入先算

12m

客12?

12M

杜斯多夫

個龍咁勁 點入

12m 你老母都救你唔到

個龍咁勁 應該miss

夠薑救埋呀屌你老母

Cup 9佢

杜快追和先

真係慘

唔知點解我覺得會唔入

變角ok?

12m好難射

入佢老母

個龍應該都救到

屌原來我買唔到15.5s 封尻左

個單玩完 炸左佢ok?

.........12m都救埋 玩完

嘩 miss

miss

MISSED

痴線射地波

Miss

禁區落腳 唔夠經典就係唔夠經驗
仲要鞋底去先

個龍

missed

笑左

Cls

CLS 12M都救埋

驗尿未

12M都唔入 on9

驗尿啦
Cls

德國專出鋼門

好彩冇買了

抵輸 熄左佢算

個龍上咗身 15c

12m變角傳說

12m變c 正氣到仆街

屌你老母咩12m都唔入

俾多1角啦咁

主入未

乜撚野事

1:0 16s 頂實

痴撚線 乜撚都救到個龍

仲有兩角

2連c?

曼聯簽佢頂DDG啦

1:1劇本

射撚到甘 唔係掛

中柱原來

條友d落地快到

12m 都唔入 仆街死啦

16！

主Gel得未

救到再中柱

d角應該刷到完場

半6全16

要入角大了

15.5追到了

睇數據都知精彩，22射11中0入球

17.5高水

17未

22射一球都冇 走地又送一班大波 ng手足上路

CLS波

究竟喺主個龍勁 定喺客隊廢

16.5s 最後希望

Bye all ifc

入咗咩

又藍天。。。

客隊廢

on9 唔識射波係要遠射

why not both

17.5b

買1.5/2b見12m開心死 點知

17.5b 上阿！上阿！

角大黨！

主晉cashed
16.5s頂住

17c？

平半上盤 睇緊live邊會估到半格都拎唔返

Dllm 無波入點賭

杜塞爾多夫上場就CUP撚到下盤渣都冇
今場就1球都冇比主隊全格
屌你老母賭碌撚

其實12m咁難入 365個4倍射失點球真係好抵買

17.5大打爆狗會

1.5 b 都開唔出

跑幾轉財經台先發現大佬bill響個邊好出名

主俾多球啦屌

藍天射球幫主解圍

仆街停c了 針

度下場

遲啲有財經界bill sick

已經半6全16了。。

V仔

召喚

準備1001先

佢係咁叫人買美股visa goog

16.5s 單 頂實呀屌

我轟迷喎ching

連c雅！

等睇兩個都爆

177777777777777777777777777

17!

17

見佢36市盈率 唔敢掂

17!!

車利認真

goapllll

要多c!

正手定反手

角大

球證救我

一講大佬bill就會諗起Visa

又角

以前就有用..

俾多c

1001

輕鬆